點為之體能好？

有氧訓練
跑步10K 35分鐘內？
踏單車3-4個鐘上落斜？
太空漫步機？
樓梯機？

自身訓練
SITUP 50下一分鐘？
PUSH UP 50下一分鐘？
Bobby jump 30下一分鐘？
引體上升1次10下？

HIIT
登山者？
俯卧撐？
深蹲？

FUNCTIONAL TRAINING
戰繩？
藥球？

重力訓練
DEADLIFT/squat ?
Dumbbell exercise?
barbell exercise?
Leg press?

其實點之一個人體能好？

識光速屌西

屌女唔洗停

扛200斤麥子，十里山路不換肩。

一夜十次郎

35分鐘10公里

職業球員都未必做到

咁要睇下佢玩咩球
保齡球同哥爾夫球應該ok, 我諗其餘做唔到呢個時間都要打patpat

好難咩 我得閒一星期跑一次都跑到呢個要求

根本係正常人標準

俾個參考 , 10k 香港記錄 30分51秒 , 世界記錄26分44秒

on9
上面幾位巴打快撚到根本睇唔起d世界紀錄
佢地認真少少肯落場跑嚇撚死晒d黑鬼

你講嗰啲嘢好主觀概念，冇一點具體的參數作參考。
舉個例，跑得快。幾快？100米11秒算唔算快？
1000米三分鐘算唔算快？
1萬米40分鐘算唔算快？
馬拉松3小時算唔算快？
UTMB40個小時算唔算快？

哩d「快」根本就冇辦法兼容，跑短跑的去跑馬拉松，跑短跑的估計會被屌的。

由皇后大道西經西邊街, 氣也不喘跑上般含道先叫好體能

你哋跑十公里要35分鐘？
咁慢嘅
平時跑內32分鐘內

連登吹水大會正式開始

平時行路都係咁上下速度

我想像咗一下現實見到有人行得咁快會係點
唔小心笑咗

跑開6分半鐘1km
我覺得keep到算幾好

做circuit training可以輕鬆咁完成哂

標準答案

遊到出公海，單手擋冰雹

慢跑 超長時間 耐力型
快短跑 速度型
大隻佬冇練心肺 肌肉型

到底邊個體能好啲

根據國際分級 , 男子業餘跑10K 短過 45分鐘已經係中上級數
短過 40分鐘已經係業餘頂級 , 上面位巴打 35分鐘 , 根本已經係進身專業級數

成班on9仔吹水話自己35mins 10k